<resources>
    <string name="app_name">CanastaGame</string>
    <string name="_A">A</string>
    <string name="_2">2</string>
    <string name="_3">3</string>
    <string name="_4">4</string>
    <string name="_5">5</string>
    <string name="_6">6</string>
    <string name="_7">7</string>
    <string name="_8">8</string>
    <string name="_9">9</string>
    <string name="_10">10</string>
    <string name="_J">J</string>
    <string name="_Q">Q</string>
    <string name="_K">K</string>
    <string name="discard">Descartar</string>
    <string name="_1">_1</string>
    <string name="meldError">No tienes una carta válida seleccionada.</string>
    <string name="drawError">Ya has recogido de la baraja o de la pila de descartes este turno. </string>
    <string name="discardError1">Por favor, cumpla con todos los requerimientos de fusión para recoger la pila de descartes. </string>
    <string name="discardError2">Uno o más requerimientos de fusión no se están cumpliendo. </string>
    <string name="notYourTurnError">No es tu turno. </string>
    <string name="_0">0</string>
    <string name="pointValues">**Puntos**\nJokers: 50\nAses: 20\nDoses: 20\n3-7: 5\n8-Rey: 10\n\n**Puntos Requeridos**\n&lt;1500: 50\n1500-2495: 90\n&gt;2500: 120</string>

    <string name="howTo">
        **Jugar Cartas:**\n
        -Para jugar una carta, primero seleccionala desde tu mano y después presiona en la fila de jugarla.\n
        -Para jugar un comodín (un dos, o un joker), primero selecciona la carta en tu mano y después selecciona en la fila para jugarla igual que en el paso anterior.\n
        **Recoger la pila de descartes:**\n
        -Para recogerla, primero juega las cartas necesarias de tu mano para cumplir con los puntos mínimos requeridos y tienes al menos dos cartas del mismo palo de la carta superior de la pila de descartes ya jugadas y listas para hacer una fusión.\n
        Los puntos mínimos requeridos están basados en los puntos acumulados de turnos previos. Abajo encontrarás la tabla de Puntos requeridos.\n
        **Descartar:**\n
        -Para descartar, selecciona la carta deseada desde su mano y pulse en la pila de descartes (la carta mirando hacia arriba en el fila central del tablero). Si el descarte es válido esa carta será removida de su mano.\n
        -Existen un número de razones por los que la acción de descartae puede fallar. Entre ellos se encuentran:\n
        -\tTienes cartas en el area de fusión pero no cumples con los puntos mínimos requeridos.\n
        -\tUna o más de tus cartas jugadas no es una fusión válida. \n
        -\t\Una fusión tiene menos de tres cartas. \n
        -\t\Hay mas comodines en esa fusion que cartas naturales del mismo palo. \n
        -\tPara arreglar estos problemas, puede fusionar más cartas hasta cumplir con los requerimientos o utilizar el botón  de deshacer (“Undo”) para revertir las últimas fusiones realizadas hasta volver a un estado de juego válido.
    </string>
</resources>